美國國歌粵語音譯

為左方便d英文唔好既朋友參與聽日既活動

Oh, say can you see,
奥 死 驚 u 撕
By the dawn's early light,
跛 打 當史 噓尼 厲
What so proudly we hailed,
鑊 蘇 拋尼 v 喜 o
At the twilight's last gleaming?
er 打 梯厲 屎 啦屎 劍明
Whose broad stripes and bright stars,
好屎 捕 屎摺屎 晏 跛 史打史
Through the perilous fight,
呼 打 皮胃厲史 揮
O'er the ramparts we watched,
屙 打 ram啪 v 鑊廚
Were so gallantly streaming.
華 蘇 加撚尼 史占明
And the rocket's red glare,
晏 打 鑊劇史 滑 茄
The bombs bursting in air,
打 泵 波士丁 煙 er
Gave proof through the night,
幾乎 蒲乎 呼 打 厲此
That our flag was still there.
笛 R 啡 鑊 屌 爹
Oh say does that star spangled banner yet wave,
奧 死 得史 笛 史打 史病高 病 夜 謂乎
For the land of the free, and the home of the brave.
科 打 靚 愕乎 打 非 晏 打 空門 愕乎 打 悲乎

So識英文+識唱
睇住d中文唱唔到

Sor

巴打 做咩改編左做詩歌

好多屎

轉咗中文反而唔識唱

通勝教英文個幾版

啲中文做乜㞗

1970之後喺香港接受教育嘅點會唔識英文

大家
大家一齊右手按心口唱

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

學識唱呢首都好

得果幾句, 唔洗譯音下話

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

時光倒流70年

樓主你做乜撚野

好圖好文多謝分享

巴打好嘢！
支持，二百萬人咩人都有，相信真有啲唔識英文，哩個post應該幫到佢哋

通勝咩

第二版 (減屎版)

Oh, say can you see,
奥 死 驚 u 撕
By the dawn's early light,
跛 打 當 噓尼 厲
What so proudly we hailed,
鑊 蘇 拋尼 v 喜 o
At the twilight's last gleaming?
er 打 梯厲 屎 啦 劍明
Whose broad stripes and bright stars,
好屎 捕 摺 晏 跛 史打
Through the perilous fight,
呼 打 披胃厲 揮
O'er the ramparts we watched,
屙 打 ram啪 v 鑊
Were so gallantly streaming.
華 蘇 加撚尼 漸明
And the rocket's red glare,
晏 打 鑊劇 滑 茄
The bombs bursting in air,
打 泵 波士丁 煙 er
Gave proof through the night,
幾乎 鋪 呼 打 厲
That our flag was still there.
笛 R 啡 鑊 屌 爹
Oh say does that star spangled banner yet wave,
奧 死 得 笛 史打 病高 病喇 夜 謂乎
For the land of the free, and the home of the brave.
科 打 靚 愕 打 非 晏 打 空 愕 打 悲

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

National Anthem of the USA - Fred Waring 1942

通勝版

畀多個意譯

Oh say can you see，by the dawn's early light
你可看見，透過一線曙光
What so proudly we hailed，at the twilight's last gleaming？
我們對著什麼，發出歡呼的聲浪？
Whose broad stripes and bright stars，through the perilous fight
誰的寬條亮星星，在危險戰爭中
O'er the ramparts we watched，were so gallantly streaming.
依然迎風招展，在我軍碉堡上
And the rocket's red glare，the bombs bursting in air
火箭閃閃發光，炸彈轟轟作響
Gave proof through the night，that our flag was still there
它們在黑夜中見證，國旗安然無恙
Oh say does that star spangled banner yet wave
你看星條旗不是還高高飄揚
For the land of the free, and the home of the brave？
在這自由國土，勇士的家鄉？

CLS

樓主有聽民意 減屎 好野

唱埋 Do you hear the people sing singing the song of angry man it is a music of a people who will not be slaves again

咪做多餘野
唔識讀就學

好正

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

n耐之前d英文書都係咁樣教讀英文

cls 睇中文完全唔識唱

呢個版本好好聽

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?